[Markd]PLAYERUN BATTLEGROUNDS 入來吹下水

入來傾下計 一齊加好友玩下都好

食左雞

訓 聽晚玩

開到8點出去食飯 食完返來再開

第一場就食雞

再開 入來一齊傾下計 GAME

四排食雞 又外掛

三隻雞

傾毒撚野都好

FD 排

GOGOG

直播到聽朝

聽日再玩

雙排上路

返來再玩

有無人一齊玩 呢家開台

AWM帶我食雞

4排 GOGOGO